警犬放催淚彈放到去商場門口

黃大仙北館門口
3:48pm

入面好多和理非黎和平集會
好彩有勇士幫手閂門

北館出面好像就是黃大仙？

係
但有一段距離架喎

推一推比文宣組